求性價比高router推介

用緊200mb,遲d有可能上高d,300呎屋，求推介性價比高router

r6250岩唔岩我？r6220又夠唔夠做

留名學嘢

AC58U，你呢兩隻CPU唔掂

呢隻係咪1000mb都行到？

Sorry睇錯，原來R6250用Broadcom CPU，靚CPU。不過就$600幾，性價比不及$500既AC58U

當然可以

thx